[埋大] group project 最怕豬隊友

埋大今個sem 有得揀淨係show pass/fail
個teammate apply 左
但我mid term 考得好,無理由apply
之後就仆街喇

條友hea 到一個點
如果佢係前線手足
主動比佢做free-rider 都完全無問題
但佢唔撚係,去到呢個時勢都仲係港豬一隻
而家屌佢又唔係
唔屌佢又真係死肚氣

d 野做到1/4咁，唔湯唔水
d code 打到一半,normalize 完d data出左result
又唔撚denormalize 個result
del 晒又唔係,唔del 又唔係
我都唔知應該點撚樣處置佢
叫佢再follow 下,補番d 要做既野
又唔撚應機

屌，真係好撚嬲

有冇攞個鍵盤屌尻佢?

幾時deadline先?

groupmate自己簡 仆街唔好喊
做錯決定當然要負責
揀錯groupmate最多衰一個sem
結錯婚可能會畀人分一半身家
經一事蔡一智

屌，係今個sem 有得揀show pass fail 先咁姐
如果我有apply 到，我都hea 做啦

屌9佢都無補於事
之後可能再同course

不過我絕對唔撚會話比佢知我下個sem take 咩
唔撚想撞到佢

On9 學校比你轉p/f 你就醒水啲同grp mate傾數啦

仲有幾日
屌,我捱撚左好多晚夜

傾乜撚野丫
傾完又點撚樣？
我要追gpa 佢唔洗
我唔覺傾完佢會做番d 野囉

所以話香港學生普遍都係求知慾低
人才都冇 談何發展實業
冇實業就算香港獨立到都冇國際地位

傾掂數 一係齊齊p/f hea做 一係認真做

就算唔傾都預咗有人free ride架啦 自己唔轉p/f怪得邊個？

我係唔想之前努力左大半個sem 得番黎既野
就咁白廢左
所以先唔apply pass fail

我又覺得人人想要既野唔同,求知慾高低都唔係一個問題
係我覺得做野要有交帶，比多d 責任感
hea 做既就早d 出聲啦
而家埋門先黎唔應機
我想應變都變唔撚切啦

個重點就係我一定唔會揀p/f
佢就一定會揀
呢d 個人選擇無得傾

你唔揀咪後果自負囉 做咩上黎搏同情？

上黎呻下姐

咁小事